[全部賽事有直播] 港超同菁英盃復賽賽程公佈咗無人講

有關2020-21中銀人壽香港超級聯賽及菁英盃復賽賽程公佈及閉門賽事直播安排
2021-02-16

繼香港足球總會（足總）早前宣佈2020-21中銀人壽香港超級聯賽及菁英盃賽事將允許於符合防疫衛生指引的情況下復賽，並由四場菁英盃賽事率先展開，足總今日（星期二）公佈復賽首輪賽程，首場賽事將安排於2021年2月20日（星期六）下午三時正於小西灣運動場展開，對賽球隊為冠忠南區對愉園，而第二場將於同日晚上七時正於旺角大球場舉行，由傑志對天水圍飛馬。至於星期日將上演另外兩場菁英盃賽事，分別在下午三時正於小西灣運動場上演由晉峰對東方龍獅賽事及晚上七時正於旺角大球場上演由理文對標準流浪。菁英盃四強將於2月24日（下星期三）上演，而超聯賽事將於2月27日（下星期六）重啟。

為保障衛生安全及保持社交距離，復賽比賽將以閉門作賽的情況下進行。本會考慮到廣大球迷的需要，全力支持復賽的超聯球會，東網為閉門賽事安排直播，讓所有球迷可於閉門作賽的情況下於本會官方社交平台及媒體伙伴平台全程免費及即時觀看賽事。

有關賽程安排，詳細如下：

From: 足總官網

冇人講咪你講囉

Support

終於

多謝支持

延伸閱讀

【港超聯】前曼聯青年軍加盟愉園 查理史葛完成隔離新季亮相

前西甲兵巴爾拿加盟港超球隊傑志

［突發］黑山伊巴降臨港超